被分手但我重好愛....

明知你已經對我冇愛，分手前重要在連登問應唔應該分手 都知你諗得好清楚，你重要已經識左另一個但我真係好掛住你，已經做盡所有方法令自己唔諗起你，但完全冇用..

如果我一開始唔係走火入魔，比中學個女仔飛左之後就聽人講對感情唔認真，多重投資，你就唔會因為知道左而有條刺。到後來我用盡所有既愛去對你，你帶我見埋你家長我以為你原諒我，我以為可以娶你做老婆，但原來真係太天真，你已經慢慢對我冇左感覺，加上我又死要臉d衰性格，偏偏係你最討厭既野...

你唔同我分手只係因為唔捨得，而唔係愛。雖然我好早已經知，但我諗住比你駡下，對我唔好，只要我對你好就得，起碼可以陪在你身邊，可惜你已經冇哂感覺，甚至討厭我，最後終於分手。其實你做得好啱，分得夠决絕 ，但我真係好掛住你，如果有下世希望可以再見到你

read!

thx I am trash

自己拎嚟 點都好 人都走咗 好好反省 下次生性

算啦，會過去既

我明白

比人飛咗兩年
仲係好掛住佢

咁又可以點
人地都唔再愛

P